為雙特平反！雙特一齊落場其實好勁！

英撚出返去啦，呢度冇你既事